曼市打比結果其實一早已內定

首先帶大家返去九年前 2019-2010英超賽季。

當季第三十七輪，車路士積分榜上一分領先曼聯。最後兩場不容有失，其中今場作客迎戰利物浦最為關鍵。對利物浦，雖然歐聯早早出局，聯賽也跟前四宣布無緣，但是對於他們也是一個歷史性的賽季。如果曼聯成功英超奪冠，便會以十九次獲得英格蘭頂級聯賽冠軍，壓過利物浦成為史上獲得最多英格蘭頂級聯賽冠軍的球隊。由於最後一輪車路士只需要主場出戰弱隊韋根。所以這可以說是曼聯最後一個機會。作為利物浦球迷，究竟希望球隊贏還是輸呢？實在是一個兩難局面。

比賽開始，神奇隊長謝拉特便身先士卒一記妙傳助攻首席射手杜奧巴領先，下半場林栢特再建一功。結果車路士順利作客二比零輕取利物浦，最後一輪再血洗韋根奪冠。利物浦繼續成為史上獲得最多英格蘭頂級聯賽冠軍的球隊多一季。

心水清球迷，你明的。雖然前四重要，但係我認為曼聯會for the greater goods，再報個靚仇。

P.S. 唔係9吹 小弟好鐘意睇球員自傳 費sir Vardy 加利仔 甚至韋比嘅我都睇過 以上嘅係費sir自傳提到嘅陰謀論

Push

2009-2010

咪玩啦，謝拉特一定唔係放水
而係本身垃圾

你唔可以咁樣講神奇隊長
話晒都攞過幾屆英。。格蘭足總杯

君子報仇，十年不晚

君子控球

謝拉特冼腳都明顯係放緊水啦講真

謝拉特無英超令佢更加傳奇

為左報答佢
生涯最後一場等佢可以俾史篤城大炒六個一皮

5次歐聯都夠收你皮啦

講咁耐，即獌會讓路俾鏝？

咁熱同李斯特城呢？

我想知費sir自傳有冇中文版？

唉…講呢啲…

4月25先係曼市打吡，到嗰陣猁可能已經落後鏝超過3分啦（猁3月31對熱刺，4月14對車仔）…

到時曼市打吡咩賽果都同佢無關啦…

我冇見過 大陸應該有
個陣都邊查字典邊睇
但係都好睇
佢講到beckham如果認真足球可以做世一

一定 成班hea踢

唔放水獌狗都輸啦

利過到我轟先算啦

獌咁就想戴頭盔，屌你就算出盡奶力都贏唔撚到鏝啦輸就陰謀論

咪就係
人地後備都根度簡 辛尼 奧達文迪
呢幾個去到獌都一定係正選

猁就真係戴頭盔啦…猁自己先輸咗畀鏝，無辦法將積分距離拉開到10分，跟手猁自己作客去曼聯，曼聯想趕前四都贏唔到猁。憑乜嘢話曼一定贏鏝？點解曼輸咗就係放水？

自己諗住攞唔到英超冠軍，就戴定球盔話曼市雙雄夾埋逼害佢？抵佢成世做怨婦…